下體滴蠟誆開脈輪 性侵5女還上訴要免刑

1名廚師自稱「心靈講師」對外招生，專挑正妹加入群組，稱滴蠟油等可淨化及開脈輪，性侵5名女子去年被輕判6年，他再上訴要求免刑被駁回。

《蘋果》曾報導，吳姓男子（36歲，在押）2016年起以心靈成長課程名義對外招生，再挑正妹到摩鐵私下免費「輔導」，現場擺放水晶陣、敲缽，再燃精油蠟燭，把蠟油抹在女子下體稱「開脈輪」，手指沾精油侵入下體、肛門，還要女子幫他口交等行為。

新北地院認定吳男罹患精神疾病，僅依強制性交、猥褻等罪輕判吳男合併執行6年。今日出版的《聯合報》報導，吳男以自身的精神疾病為理由上訴，稱法官應用刑法第19條規定判他免刑，但合議庭不採納，高等法院駁回。（即時新聞中心／綜合報導）

吳男打著「心靈講師」名號涉嫌性侵女學員。翻攝照片

樓主做咩狙擊台灣呢類新聞 連開三個post

又係so called 「神秘學」 d friend

其實呃蝦條

信得呢d既女都冇乜腦

女人無蠢 台灣個啲直頭無腦